Discovery - Covid 19 Battling the Devil

啱啱睇咗discovery channel 呢個節目，我決定我以後唔會再subscribe Discovery 嘅channels 。佢係想用一個紀錄片嘅形式，輕描淡寫地幫手漂白，Discovery 真係垃圾！